屌你老母，班廢老真係以為咩都有優先

係咁怨老人家應該優先排隊，你想快d排完去拎禮物姐，阻礙香港就係依班賣港賊。
仆街死有優先，點解唔唔仆街死阿先

[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！